721上環條肥佬撞手足單野比對家吹到歪哂

有冇人有TG1216肥佬開車撞人條片？

起底組可唔可以起係撚樣底？
撞義士唔使負責任呀？
文宣請出手 以正視聽！！！

唔好淨係掛住屌何妖啦
唔好掛住打飛機 收左何妖又如何
中共先係幕後黑手 你哋只搞掂隻中共兵仔有撚用
721義士唔係condom
五大訴求仲未回應 場仗仲未完

嬲得濟 係TG1312

Push 有無片拆

自推

推

幫推

push

PUSH

Push